多謝蔡總統對香港既關心

蔡英文連任就夠

原本中共派韓國瑜做內應
蔡英文成功既話就係對大陸統戰最強力既反擊

1月台仔智力測驗

中華民國

發大財個總統夢比柒婆攬掂左